對於更具傳染性的武肺南非變異毒株，「Novavax疫苗只有49.4%的有效性，表明過半受試者接種後仍然會被感染」

對於更具傳染性的COVID19南非變異毒株，「Novavax疫苗只有49.4%的有效性，表明過半受試者接種後仍然會被感染」。

肯定的啦，疫苗本來就不是解決新冠大流行的有效手段。

印度神童